覺唔覺連登仔成日以老屎忽自居好煩

得閒就po潮文釣新會然，然後就大力恥笑
都唔諗下篇文都出左幾年，有啲仲出左5、6年
大佬人會大後生都會上連登，依家2000年出世都17歲啦，你又幾歲開始上高登
唔好再釣啦好嘛，唔通次次睇po都要google左先？
利申上左高登連登多年，mon po唔密

岩牙

牙你老母 新會然唔等如5p

咪係, 我地要好好愛惜下一代架嘛, 唔應該成日恥笑佢地

推

吾巧成日挽真隊啦
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

最憎老屎忽既連登仔，自己都中意做老屎忽